爆相爆片丨陳奕迅同adidas割席後首現身 獨坐車廂發呆成粒鐘

Eason昨晚發割席聲明後首度現身，有《蘋果》讀者目睹Eason獨自在車上發呆成粒鐘，未知是否被網民留鬧爆所影響。Eason昨晚6時35分發聲明，讀者洪先生於個半鐘後發現他在中環荷李活道出現，洪先生透過「爆相爆片」報料說：「我噚晚（25日）8點左右，見佢一個人揸住部車泊咗喺荷李活道，我同個朋友一齊，我朋友係佢fans，諗住等佢落車之後問吓佢可唔可以合照，點知佢喺車度成個鐘都冇落車，我就同朋友走咗冇再等。」

有錢人的生活 往往就是這麼樸實無華且枯燥

唔撚洗扮野啦，扮撚晒身不由己

佢數緊棉花(人仔）姐

唔想番屋企對住老婆

可能眼訓姐

呢個似

呢條友真係幫唔落，adid養撚左佢10年話割就割屌你老味

佢fb 同ig 比人圍插緊，幾時肯出聲面對

好多年前有套港產 李美鳯同黃霑有句好經典
叫寧願坐勞斯萊斯入面喊 都唔要訓係天橋底到笑
EASON明顯去到呢個境界, 雖然佢個部應該唔係勞斯萊斯

寧願係車度喊都唔想對住徐酷刑笑

Don’t make stupid people famous.

佢係寧願收住人仔喊 都唔願為保住良心笑

大陸公司做既野 佢都控制唔到 我覺得佢都好無奈

幫佢開埋條line都俾佢起飛腳

哈哈哈哈哈

無錢呀戇鳩仔學人推job

係咪渣國產車

Noted without thanks

抵啦

無左幾千萬收入，抵丫懶型丫拿

Eason好慘

你好似知道單春諗咩喎

沿著你設計那些曲線

大陸政府做既野，林鄭都控制唔到

閉起雙眼你最掛念誰

如果喺街見到條契弟敢唔敢上前屌柒佢

想知佢個合約係中港台包晒定拆開三份

圍插？

佢老婆真係好難頂....不過其實都同千fa半斤八兩....
所以當初揀左邊個都好...對佢黎講都影響不大...

六月飛霜 世界怪得誇張

每次見到呢啲留言都覺得難分真與假癲撚到

Noted without NO thanks

毛爺爺

sorry 自膠

圍插 d fans冇腦架

公司決定 Eason心入面都好難過

China made famous people stupid

好似話佢老婆要佢買K car嘛

你話佢為咗養個女要咁R撈就算啦
但係為咗養條女就真係
仲衰過俾人戴綠帽
真係7 80歲都可能仲要出嚟賣唱

正係cap 支持個part
支持得幾個一大堆插緊
要睇就去fb 啦，ig 唔係人人留到comment

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是徐

阿徐成身nike 佢諗緊點樣解釋比老婆聽姐

單嘢過咗成日
佢fb啲嬲連400都冇
黃絲對於陳奕迅永遠留n手

數緊棉花製既人民幣

支持種族滅絕

同為華語天王，陳奕迅呢個年紀仲要跪低奶人仔
相反周杰倫已經吃喝玩樂左好撚多年

讀心神探

係 數人仔數到好無奈

無計
依到賺左
轉個到比佢老婆洗晒喇

fb最多like嘅comment係件藍屍
換轉係第二個
一定唔會得咁少人去洗版

呢個囉

姐係咩？
係咪係部車到數人民幣數左幾個鐘？

朱一旦

你有你愁，我有我蔑視，fair enough

呢d咪識玩，一下先斬後奏，你藝人夠膽就話微博聲明不代表我

香港人得淡笑

點解要襟番2月26既post去俾嬲？好多時間理佢？

靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

我有車 我有壓抑需要發射

佢最新個post嚟

如果佢娶咗楊千嬅嘅話，而家應該唔使搵錢搵得咁辛苦

中國經理人+經理公司柒到
靜靜地咪算囉，係要出黎爭住奶

分分鐘個一個鐘係睇梗網民點樣屌佢

係Patrizia reggiani講先
寧願喺勞斯萊斯入面喊都唔想喺單車上面笑

搵緊另一粒啫

直接走去屌柒佢啦
個讀者廢撚到
佢個朋友仲話係佢fans添

佢唔敢落車咋
我諗佢一落車 啲路人排住隊屌柒佢

佢份野講到咁絕
香港分區拆開18份都唔再用佢啦

蘋果讀者=黃絲

毁約喎 賠錢未 定想學上大人話係歷史文件係廢紙

長期合作夥伴都割
自己搵少好多姐冇野架
Adid 冇你做代言人冇損失

支持強迫勞動， 好無人性囉

數緊棉花下話

結左婚又有車既朋友都知，令願係車度靜靜地都唔想返去對住個黃面婆

重點係條畜生支持種族滅絕

佢知道，落車是沒有用的。

洗唔洗賠錢

好似比人收左屁

dklm

有咩？

想知幫佢填咗好多好詞嘅林夕點睇…

如果係公司屈佢，佢唔出嚟解釋，點對得住林夕？點對得住以前支持佢嘅香港fans？

咁又唔好奴才心態，恩主心態，單丸何嘗唔係幫佢哋賺錢，只係佢單方面解合約，仲要為咗個咁痴線（呢種已經唔係叫奶共，佢係奶緊中國人個種玻璃心心態），嘅理由就仆街啦。

錢已袋，佢點解需要對得住？
錯就錯在香港人癡心錯付

由GEM奶共開始依句野 睇撚左10年有多

敢丫，幾時約佢出黎？

間公司好似係Eason

其實支持都冇所謂啦
新疆種族滅絕單野都係作出黎既
只係你班友好似傻仔咁一廂情願信係真姐

食得咸魚抵得渴
不過佢應該起車度屌緊大陸公司老母
佢同adidas咁好關係，本身同adidas公司入面既人應該都幾熟
呢次兩面不是人

幾輸局面
中國fans 唔會因為佢咁做而多加支持佢
最多口講口賠
香港fans mola mola
佢再出黎解釋啲人都唔會信
sponsor mola mola

eason上去唱大外宣歌都係佢對腳同佢把口先斬後奏，佢個心拒絕的

屌你pr 嘢姐
喺車度恰一粒鐘搵人影吓相扮身不由己

開定啲新疆片行埋去敲佢窗比佢睇

辛苦你了

數緊啲用新疆棉造嘅人民幣

詳情請參考人車誌

又block 一隻…

On9

咪撚on9啦 仆街死啦你

我同甘菁菁傾下先，一舊水屌一撚應該會多人到爆

出去一下 瞞著太太 才獨處一下
出去一下 如寧靜處非我家

我有車 我有壓抑 需要發射
我與車 結合一體 感覺快些
我愛車 似個聖堂 開到半夜
跳上車 對著錶板 禱告那些
難題 想想 如何 轉彎 攀山 落斜

牛唔飲水唔撳得牛頭低，
你望下緬甸、泰國、台灣就算係出名嘅藝人都會為自己嘅地方發聲啦。

係香港就個個本身出名嘅都舐人民幣

同埋佢應該錫楊千嬅多過依家呢個
正如霆鋒愛王菲一定多過柏芝

揸架車咁撚yap

有時唔係想睇 碌過都會聽到有聲

名五毛嚟

dllm

冇人想知點
恃住自己地位
冇養好自己把聲

邊個都好啦...
喺人民幣既淫威之下咪又係要跪要奶...

睇到篇新聞我第一時間都咁諗
老實講大把人屌 但俾返條嗰啲人揀 肯定大部份人都會寧願可以好似陳奕迅咁有得比佢哋奶 咪又係奶

藍屍坐係度成個鐘竟然無人做野

EASON 永不用 adidas 產品

面對咩想佢同你say sorry?

落車可能會俾人見到/影到著住 adidas 鞋

諗緊 以後Adidas 又唔著得 Nike 又唔著得
係咪要買返幾對李寧返屋企

佢老婆以後做運動
著乜嘢牌子好

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

咁有條大陸妹都講過
寧願係寶馬哭
都不要係錢七笑

你一定係佢春袋入面粒睪丸，講嘢唔經大腦

割咗席, 跟住冇咗以後嘅代言收入, 仲要違約賠錢, 而家又冇得出show冇job, 隨時成年冇收入仲要嘔突

返到屋企老婆仲要著住件Nike T... 可能佢喺架車度諗緊, 係咪要上逗陰直播燒理件老婆件T同自己D AJ珍藏

要怪就怪官媒LA ,本身係成年前既前!比支媒找返出來批鬥!

認真 之前人瑞上節目打去單春度玩電話
叫單春而家即刻過去同佢食飯
撞啱單春同阿徐慶祝結婚周年紀念
點知單春話同阿徐講低 然後過去

成個舉動好撚鬼

靈魂若變賣了，上鏈也沒心跳

單春又係戴綠面撈？

佢老婆用佢賺既錢繼續買
咁算唔算抵制

最好唔好日頭出街俾人見到

俾1千萬我 我即刻奶新疆棉

你條仆街就有得坐係度發呆
人地維族人就家庭分離受苦

100萬我就ok

佢有咩外國國藉，就Report比當地保安局

英國呀 你快啲去report啦

唔明點解咁快要衝出黎表態

英皇旗下啲藝人都控制唔到，你係咪都好無奈

吓咁都得
個節目叫咩名，好有興趣想睇

十萬我都奶

多買幾隻錶啦佢

就嚟做爛市

佢今日出門著咩鞋

隊完草high 緊又要比你話

收皮喇單春

咁唔係撈， 係陀飛輪喎

其實信咪信
唔信咪好似支那仔咁燒h&m
特登上連登撩交嗌
真係咁缺個五毫子開飯？

咪係
連自己人格都出賣埋，番印度啦醫神

咁嗦既

戲真好做
9坐下就大把人同情

支持Eason

認真咩

唔L 識單飛咩
不過賺人仔重要啲既

其實佢都好有錢㗎啦我覺得佢應該為返屋企人積番啲陰德啦

揸車個個都鍾意坐喺車發呆架啦

唔洗數啦點都無左一大舊
應該係睇緊bci個list
心諗個list老蓮咁長全部唔著得今鋪仆得街啦
酷刑全部衫鞋袋全部要買個賺埋都唔夠找卡數

同李寧簽左 你話呢

...... 即便雙方約定不明，藝人方也可以根據《民法典》中「不得濫用民事權利損害國家利益」的規定解除合同，而且不必承擔賠償責任。

專家還指，如合作藝人堅持履行合同，反而有利用合同事實損害公共利益之嫌。這也是為什麼每當一有輿論風口，藝人們會立即表態，以免惹禍上身。

唔表態的話，係咪想犯中國法律罰錢同坐監?

數緊人民幣呀柒頭

唔止咁架

都係搵食姐

咁南京大屠殺一樣係作啦 你班支那狗又信

你咪單春傳心師？

可能老婆都喺車入面食緊雲吞呢

可能adi多謝佢添 換過件代言人 平過佢既應該大把

咪就係唔通連登仔養佢咩

班仆街真係痴線，無骨氣都算啦仲要頂爛市
呢d下蘭野等我做咪算囉

大把人無出聲 最多都係微博tag張圖
以佢地位 又唔係等錢駛
間公司咁快出張聲明
有冇咁柒

33:30開始

李寧啲鞋出名柒

咪撚on9人哋根本唔care

認真上面有片

連登仔自己都用支牛啦，點解連登仔賺錢唔計 佢賺錢就計

可能諗緊之後代理adias 定aidas 好

佢老婆唔會介意咩

車 佢話有好緊要嘅投資者
咁實去啦

不過又知佢去咗北京
又唔係即刻聽電話 又要5分鐘後先覆

佢賺幾多錢都好以後都唔着得addidas喇點算

一定成日出黎友誼波

為咗$500去到幾盡

係度睇緊股票咋麻

佢依家最大既收入之一應該係adid既代言

不過唔緊要啦 李寧一定好歡迎你

雖然係好柒，但係無得慢，一慢比人扣子就玩完，特別係指你香港人身分話你唔支持國家，係咪想搞X獨。國情就係咁，一係根本一早就唔好上去做

同64天安門冇死過人一樣，其實2戰都冇死過人

呢幅圖就係簽左李寧既fc?

可能一早各有各玩啦

佢計緊要賠幾多錢俾adidas呀。人地實吿到佢甩褲!

一早上哂岸 大把錢 不care 三間個少少錢
有十三億人同全世界中共黨員支持佢 沒事兒

佢老婆擺明黃
好過佢

呢個世界係咁 又無影響到自己利益
做鍵盤俠又無代價但又有得發洩
爽

諗起呢張唔講以為佢地先係夫妻

呢句野原句係寧願坐勞斯萊斯入面喊 都唔要坐係單車到笑
出至 gucci 家族個痴線新抱

中國法律唔解約先比人告呀

但呢個時間點同老婆結婚周年紀念喎
正常人都唔會去啦

好心自己望下自己唱過咩啦

係习帝呀，又一個國安法了

咩朋友嚟，佢搞壇噉嘅嘢仲話同佢合照，絕交啦。

啱啱report咗 唔該晒係BC,唔係BNO啊可

呢d小事国
bci個list咁長酷刑成個衣帽間都要買個哂
未見到張月結單
單春諗下都蛋痛

啲銀紙都未轉

同一個人留言3次
仲要咁少like
係香港人都插佢啦

硬係覺得每當變幻時 係佢地感情個劇本係寫佢地
明明係愛大家 但個timing 唔岩

人地揀緊著邊對李寧啫

屌佢老母 真係好撚憎啲人用身不由己幫啲明星兜
新疆維吾爾族人日日被洗腦 再教育 強奸 過得人唔似人 鬼唔似鬼 慘撚到仆街

呢班明星為咗奶共少賺筆錢 咪都舞照跳歌照唱 生活無改變 你同我係度喊苦喊忽 做乜撚嘢
最撚痴線係仲有啲fans幫佢地兜 好心啦

佢老婆咁撚大洗，可能愁緊點算

YC 又可以解讀做暗黃

乜嘢無奈，佢玩抖音不知玩得幾開心

Don’t make famous people stupid.

約緊淫kay

佢兩個真係好似夫妻

你個名
記得棟篤笑有講過

其實佢公司決定黎 關佢咩事

又唔係冇，有時D＄要賺得安樂先得㗎

仲好
近幾年佢條Line啲items柒撚到核爆

Ok
公道啲
我俾48個鐘佢同支那割蓆

做新聞做到咁假都真係幾好笑

咁所以呢
佢幾無奈都好，佢都做咗佢嘅決定喇
咁你呢

如果真係控制唔到，咁佢同公司解約啦
人地奧燒都為左正義，搞到坐左成年波監

諗緊點賠違約金

乜佢係香港既咩？
唔返北京住？

講身不由己可以，明白嘅。但請陳奕迅先生搞清楚，唔係香港人搞到你左右為難，唔通你十年前開騷唱歌有香港人叫你表態？要屌你就屌中國班小粉紅，佢哋未必係你fans，但係佢哋係一人一啖口水來逼你公司表態。所以你屌香港人就完全係錯曬對象。你唔夠膽屌中國小粉紅，甚至中共政權嘅，就請你收返埋你嘅怨言，繼續坐喺你架車度思考點樣步步為營咁繼續奶中國市場。

以後買多幾隻萬希泉

隊完野太high 姐
stone 左唔得?

你係佢條撚?

咪將大陸d 戇鳩野帶黎連登 okay ？

絕對唔同意，佢要say no無人迫倒佢，不過佢唔簽就要準備承受被人告、罰錢、坐監、被指港獨彊獨、比人全面封殺同用咗20年建立嘅中國fans圈全部消失咋嘛，咁小事都唔say no抵佢死啦

即便雙方約定不明，藝人方也可以根據《民法典》中「不得濫用民事權利損害國家利益」的規定解除合同，而且不必承擔賠償責任。 專家還指，如合作藝人堅持履行合同，反而有利用合同事實損害公共利益之嫌。這也是為什麼每當一有輿論風口，藝人們會立即表態，以免惹禍上身。

佢心諗：香港市場依家wfc

佢單方面毀約 駛唔駛賠錢

早幾年好似有份周刊頭版話佢老婆好大使

之所以話唔開果 d 甚麼微博班垃圾根本追擊唔到佢
開得微博就預左一朝一日要還

多餘啦
份約你香港定中國簽已經好大分别

呢句係台灣youtuber joeman 講既🙄

連登仔真係睇得自己好撚高

垃撚圾

揾食啫，犯法呀

有幾多偽人想要代言都無
Adidas養左你十年起人飛腳
我想知要賠幾多錢囉

點面對? 自己出返個聲明同經理人公司解約?

諗緊仲有咩衫可以着

家下佢出唔出聲都死架啦

去到國家層面喺香港同大陸係無咩分別，真係信香港有法治咩?

海鷗錶

吸咗毒

奶同唔奶都唔夠錢俾佢老婆fing，俾你都發閪呆

佢老婆成身Nike

講真，你估佢真係想推咩

Adidas 養佢仲耐過支那養佢啦，仲搵食？正宗食碗面，反碗底

為賺左人民幣係咁
雖然我之前都信佢係有啲風骨
直到佢同Adidas解約 原來我真係睇撚錯人

幾個都係一樣奶到雪雪聲

叻哥都係搵食姐！陳小春搵食姐，其實習近平都係搵食姐

張相係咪搵PR影？
係咪仲諗住可以食兩家茶禮

咪就係，每每出新貨新品就第一時間送上門俾佢任穿，dklm，咁既待遇邊到揾

香港合約 單方面解約要賠錢
大陸合約就唔知係唔係

其實佢未搵夠咩？

陳裘大辦公室數銀紙事件

黑警都係搵食姐

杰倫完全係被奶

似似地
PR狗開始洗白

都似

有人駁到未

粗略估計，呢條柒頭身家兩三億啦，未揾夠？咁都叫唔夠？！

放心 已經死左心
點做都唔會再信
利申： 前fans

十面埋伏

大陸係會因為唔解約而畀人告到佢坐監，我諗應該會成為全亞太頭條， 我相信都係呢到好多人樂見嘅事

只差一點點先可以再會面

大陸法律係若品牌有問題，大陸藝人解約唔駛賠錢

唔夠錢出黎沙聲是鳩但唱幾場，咪又一堆人進貢

你講漏咗少少，重有如合作藝人堅持履行合同，「濫用民事權利損害國家利益」，反而有利用合同事實損害公共利益之嫌。

你老母生到你咁 你老母都控制唔到 我覺得佢都好無奈

pin this, thanks

垃圾 人民幣永遠大過一切
由細聽到大都係咁講
有無諗過自己係香港人

好撚cringy

黑人問號

洪生pr?

等佢一個鐘都唔行過去揮下手

數緊銀紙

似係啦 香港娛樂公司都係呢啲套路

收皮啦你
何韻詩嗰啲唔大壓力呀？
杜汶澤嗰啲唔大壓力呀？
王宗蕘嗰啲唔大壓力呀？

為左幾個臭錢咪認囉
扮乜撚嘢清高呀？
唔撚好再幫佢洗白啦 唔該

1億la

即係條友同個fd企左係到成粒鐘等佢落車？

其實人地乜都冇講 你班人ff咁多做乜鳩

佢冇左粒睪丸 都係控制唔到 我都覺得佢好無奈

真
根本就錢同人性二揀一
要陰質錢仲扮撚晒野

點解佢會係香港？
長住中國啦

會唔會 . 各大廠商不再與陳生合作 ...例入黑明單

同某班偽善兒登狗一樣，係要講到自己身在曹營心在漢

Joe 你老母

有冇新聞？唔多清楚佢老婆啲嘢

呢期有咩做？

因為錢，搞到地底泥咁，仲可能影響埋日後移民

老婆太撚惡屌到佢出家門，屌佢割席Adidas 佢買唔撚到鞋

收皮啦 先唔理係咪洗白
呢件事你有份企咗係極權嘅另一邊
你對唔對唔住被害嘅維族人啊
為呢個染血嘅政權洗白
你唔單止貪錢 仲係無人性啊！

9成9係bc
佢老豆陳裘大係著名房署貪官
你估佢會唔經居英權計劃申請BC?

放棄咗英國藉未？

好撚大愛架呢啲傻閪

明明自己都小市民搵雞碎一兩皮一個月
自己分分鐘都有上街示威 都驚餐懵
但係又可以幫啲賺幾百萬 幾千萬既明星
諗好多理由 幫人地開脫
講到其實人地係身不由己
佢唔賺（一單job幾廿至幾千萬）好慘
質問返批評嘅人 係咪你養佢

總之過咗2019仲走去奶共
或者有心情玩微博po相兼上tvb嘅藝人
甚至有啲明明仲自己公司自己控制倒嘅藝人
根本香港人就應該企硬少少完全杯葛
因為呢啲人就係賤格
咪再雙重標準 麻醉自己偶像有幾咁身不由己

唔怕
黎緊咪有Anta 同Li-Ning 著囉

佢朝早冇留意著咗對adidas出街。見到樓主揸住個相機吸住佢，未死唔落車囉。

邊夠連登手足用支牛搵食犀利丫

On9真係咁無奈咪割埋間支那公司

上網揀緊李寧

搵藍絲謝安肥車震啦屌

台灣咪又係奶
睇吓周董

仆街，我仲以為係華爾街狼人李安納度講先

咪係
一個人坐下又係大新聞啊?
講撚到好慘情好兩難咁
上面班連登仔不如去考評局番工啦

普通人如果唔想咁早返屋企咪係部車焚下歌hea下，沒車既都會行下商場鳩fing fing啦唔洗講到想自殺咁既dse閱讀理解5**

食屎狗Eason 見一次罵一次

分分鐘條單丸陳諗緊自己個支那戶口點解多左兩個0都似

*make

我本身好似咁有錢 洗撚奶咩
屌你老母 你估個個好似你咁骨氣

算吧啦、雪神 Chen！

所以係香港告佢咪要硬食

睇過條片
其實一直覺得單丸放唔低千嬋 千嬋好似就放低咗咁
丁子高

一牽涉到國家層面，香港同大陸係冇分別嘅，重信香港有法治? 佢應該擔心嘅係以後冇品牌敢搵佢代言

咁樣割 仲有人會中國人簽合同咩

個頭主動靠去Eason到
丁子高阿徐

佢個女用嘅M巾係咪用新彊綿造？

如果徐做我老婆我唔會理佢介唔介意

仲做佢fans

佢老婆大使又零貢獻
雖然話有錢養埋老婆冇所謂，但佢老婆大使到佢年紀唔細都要番支那開幾十場

潛意識反應

你話男人出去搵食比狗仔隊篤爆就出黎做下pr就得遮。

幫呢d滅絕人性行為護航，點撚樣洗到白呀？

唔知佢兩個呢排仲多唔多聯絡
千嬋以前身邊有人出事都會打個電話 例如陳冠希淫照嗰單嘢佢都有打俾佢
單丸比人屌到咁唔知千嬋會唔會安慰吓佢

人瑞宣佈結婚個陣 單春黑撚晒面
一直覺得佢哋個關係好曖昧

好正常呀

咪扮野啦

我都睇過
陳塊面真係黑撚到
黑到我諗個陣佢老闆叫佢笑佢會屌返佢轉頭

單丸結婚後同千嬋結婚前嗰段時間最曖昧
好記得有一年單丸幫千嬋攞獎 唔肯叫佢丁太叫楊小姐
徐

we already did

身不由己，奶共 whatever啦

佢抄大陸啫

Stupid! China make people famous

Stone左姐

我愛車🚗

漸漸我什麼都不想知道~

同謝安琪 phone sex緊

咁簽李寧又被迫呀

自己揀做支那人，冇人幫到你

全面鬥紅啦，咁好機會，邊個藍絲著adi/nike, 就可以盡情屌柒佢

喺連登eason係本身唔奶共就窮到要乞食既窮撚黎

回曬塘啦，估到佢遲早成個廢老譚咁

點解唔夠膽？係有料就唔驚啦

佢單方面違約係咪要賠返錢俾adidas? 佢咁有錢?

發呆都係諗緊又賺少咗，其他嘢関我𠃊事

Feel到人瑞勁撚老尷

條仆街養唔熟

棟篤笑係有講過, 但我第一次聽係細個睇套戲
而家先知係GUCCI ON9新抱講

單春見到出面咁多人 廢事落車比人問長問短遮
慘咩啊 係屋企數緊人仔啦

whatever la

酷刑

屌曾經好中意佢地呢對
兩個人都好香港味

原來個陣香港味係見風使舵 機會主義

調返轉班支狗要瀨返姐倫，老蕭同may day 先好笑
佢地幾個台灣人hea完出show,就轉頭搬支那既臭錢錢返去養民進黨
完全唔放支那狗在眼內

連mc都係漢典哈林阿ken
佢唔cue啲垃圾禮品同簡體字都唔知係大陸節目

唯一好笑在石頭撐過港 出場嗰時佢出名嗰人名格空咗

上緊連登睇連登仔點屌佢

我另外一個post問過你，怕你睇唔倒，想fc吓，大家喺邊到知陳奕迅簽李寧? 我goggle過，目前為止冇一間報章報講過呢件事， 淨係有講過係肖戰做，唯一一篇有提過話佢有貼過網購李寧品牌截圖嘅立場條link都入唔到。除非佢微博講啦，我唔用微博嘅

佢都差唔多過氣啦
求其簽條韓仔仲平啲添

無眼睇

屌
重要係舊年嘅事

忠誠的廢物
唔係話佢
係話你呀fans

其實真係未必一定係fans，重可以係
1) PR公司，不過洗地洗得咁廢係我就炒咗佢
2) 發佈極端言論搞分化嘅人， 專係洗連登頭嗰啲comment，講啲完全唔make sense嘅嘢專登引大家鬧，搞到大家二元對立

佢舊post唔太似PR
似attention seeker

其實唔關歌手有冇錢事
佢哋大多數簽咗賣身契
冇得決定 因為佢哋養起一大班人
嗰歌手仆街 啲𡃁會全部乞食
當然我哋睇就緊係死哂佢仲好

支持種族滅絕正仆街

Reported, thanks

Adidas違反國安法在先
所以唔需要賠償

佢9up9屈人係唔駛本既
更慘就係連登大把on9唔fc咁信埋一份

臭蟲論+以偏概全

利申 無話陳奕迅唔藍
但好心討論就比d質素
次次鬥黃鬥藍都係唔fc 9作d野屈人
次次都一傳十 十傳百咁傳到真
一百個都唔知有冇十個人識自己去fc

又用臭蟲論黎做擋箭牌，悶唔悶啲呀

我係佢咁賺撚左咁多錢我移民去加拿大算啦
佢割得姐係唔多唔少真係覺得冇問題

圍插佢屎眼

係，佢今朝同我飲茶果陣都係講

我好期待佢老婆著咩運動衫
李寧定安踏呀

D fans仲兜
錢多到幾世都洗唔哂
都仲要奶奶奶
賤過地底泥

所以依d就真係真正賺人地錢 回饋翻比自己人

兒登仔覺得啲藝人全部乜撚都自己話晒事咁好撚弱智

食屎啦單丸獸香港以後冇人再聽你啲歌

想請問一下有冇原片

有冇諗過佢都係被強迫勞動嘅其中一個

咁你用得自己個名去奶共我地就有責任反你老母臭閪㗎啦重要體諒埋你簽賣身契呀？

諗緊點樣返上去數人仔
可能準備上去代言李寧

老老豆豆，家下系統性種族滅絕人地
講得出「我自己身不由己，我自己都好無奈」
你自己都知支共咩野事啦，

明明你有能力 / 有權力 / 有錢 嘅人 都要同人講 依啲說話
果班比你處境更差更惡劣嘅人都反抗緊。

真係連些少人格都唔留，都要拎埋出黎賣?

呢個女人真係貫徹始終

有兩張gif個表情真心老尷

咁所以大多偽人咪唔多理民生
先唔講佢下線嗰班𡃁全部會死撚晒乞食
同埋其實大多數嗰啲合約都係寫明
偽人損害自己形象同公司利益係毁約
會告到你仆街賠好多錢
偽人個concept 佢哋就係貨物 係冇乜個人自由

好似杜汶澤 黃秋生咁樣真係好難㗎
你見到佢哋咁努力都未必係好景 只係有返啲起色

講真我覺得香港人唔使成日寄望咁多偽人表態啦
佢哋嘅表態其實係等於公司
間公司肯定係睇邊個市場大
香港個市場萎縮 咁我哋對於佢哋嚟講咪唔係正義囉

完全係選擇錯誤

每當變幻時 魚佬

張相似張敬軒多啲喎

原來仲有中國最後一個太監

老蕭

佢應該好快轉揸恆大/比亞迪/紅旗

eason真正fans會知道佢係黃底

層樓call 左loan 未？ 未就幫幫佢，

佢個人本身都7ga la

可唔可以推鄭中基 / 杜sir 做Adid Nike代言人

HIGH完野呆三五七個鐘都好正常

垃圾

香港人夠養左佢廿幾年啦，一個品牌對佢算咩野。

話Eason冇嘢都冇人信

頭先發夢夢見佢話而家好痛苦

Ching識波

師兄咁嬲，EASON 佢其實見到你咁都好心痛

以後都應該分開訓

諗緊唔夠錢俾違約金單野點拆

首席大中華香港歌手

從來未愛你 棉棉

係車到坐一粒鐘有咩問題 咩都登報紙，下次去廁所成粒鐘又登報紙？

林鄭真正fans會知道佢係黃底

躝啦

係每年

上google一查就睇到好多

誰人斗膽講仙丹會斷腸

朱一旦條撚吊仲抽過香港反送中水，根本唔值得提

宜家呢班撚樣即時衝出黎護棉割班外國大牌，我諗以後都冇外國大牌敢揾呢班撚樣合作

支那仔咁快出黎幫人洗白

大把後生model可以用

真心膠

D人又衰的⋯
都要留言關心下佢個女ma

佢老婆間鋪賣乜

理解唔到
大家斷斷續續咁耐都冇一齊到
而且仲要唔係結婚之後放低左
咁結婚來做乜嘢

無奈？唔好講到係世人迫佢上去搵錢
做得娛樂圈搵得上面錢
預咗隨時表態喇下嘩

Take完野回緊氣咋？

唔好扮嘢啦

返大灣區住，咪無人屌你囉

好似想喊咁

del撚左fb咁耐你想我特登裝返入去派嬲？

我日日都要做tvb任
del fb呢樣嘢根本嘥氣

咁似人地睇唔開之前咁

超 咪又係得連仔屌佢， 列時開演唱會一樣搶飛爆場

咁依家屌佢支持種族滅絕又有乜問題？
屌之前又要ff佢背後可能有乜苦衷呀？

最撚憎係有班平民
喺最應該萬眾齊心口誅筆伐呢件畜生嘅時侯
竟然不斷搵藉口同個支持種族滅絕嘅人開脫
卑賤到

夕爺寫咁多好詞比你 晒撚曬

做人做狗

靈魂若變賣了
上鏈也沒心跳

佢有首歌叫婚禮的祝福
好撚襯果兩張gif

直頭想爆添啦講真

閪過做護旗手

一個同種族滅絕首腦握手
一個支持種族滅絕
畢竟難得有個最佳損友

你上面所講嘅國家就算藝人岀左聲都唔會影響佢係當地揾食
不過你拉埋台灣黎講就over咗
係咪唔識彭于晏 細s 吳宗憲依啲奶共撚？
你講到香港冇岀名啲藝人公開話自己黃咁

邊有人信 你估藍絲咩

支持鄭中基

根本佢就係藍

香港呢啲咁嘅濕鳩歌星、藝人，唔奶大陸鞋食屎咩。大陸要佢食屎表忠都排住隊去。你估呢班垃圾係荷里活巨星有國際市場？咪返下大陸登台呃大陸狗啲狗飯食。

我都係理解唔到，佢哋又唔係真係完全錯timing，但係咁耐以來都冇一齊到，陳奕迅個樣又唔似真係放低咗

想知佢揸緊咩車

擺明終國有資助啦

忽然諗起：當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

我覺得似係經理人公司柒唔切，未問過佢就幫佢出聲名
不過算啦，而家無啦

听
書面語支那大軍

所以抵比支那人睇唔起

明明自己搵既錢十世都使唔晒

其實啲有錢人係咪揾少啲係咪會死

啲屋企人自然會大洗

以佢嘅身份 奶少陣 根本就無影響 不過中意奶就一於落力奶啦

好似係有一齊過 但係好短暫

數銀紙時 佢都控制唔到

好似係九十年代果陣有一齊過
楊千嬅去左外國進修幾個月，番到香港Eason已經同左阿徐一齊

所以真係唔撚明
又係單丸同咗第二個一齊先 但又好似永遠念念不忘咁

佢依架係乜野車款?

真

早排仲shall we talk
新疆人talk既權利都冇

推

叫Kingston DQ佢個學位啦

WFC Dont make silly people famous

自己想支持咩都控制唔到嘅人 唔好出嚟就最好 扯線公仔

條撚樣成日屌鳩香港人暴徒
佢呢啲咁嘅低質片反映咗facebook嘅algorithm係幾咁恐怖

熟悉的想講再會

數緊人民弊啫，太多啦，一個鐘都未數完

但凡未得到 但凡是過去 總是最登對

呢個世界大把跟風撚，傳下傳下大家就信㗎啦，曼德拉效應都係咁嚟

奶得共 唔係預左啦咩
有乜好無奈
要無奈 就應該一早抽身唔為人民幣服務啦

其實佢人去英國 再出個人聲明咪得唔通公司唔攬佢咩
唔理佢係咪真無奈 但佢都係時候表態下

奶完袋底回味緊姐

得你看破世事，突破盲腸

靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

發呆都合理

還用香港，用大陸啦，佢收唔到啦：非誠勿擾，寧坐寶馬哭